原本我好驚黑警每日見記者會影響民意

真係驚民意會受影響
睇完今日記者會之後發現……

佢哋出嚟係比記者問到無野講

歡迎佢哋聽日出嚟解答今日未答記者嘅問題
今日唔答就聽日答
唔好以為記者咁易滿足

自推

日日問
問到佢哋答到為止

小心 記者日日出 返足咁耐 都係消耗記者既精神一種

721單嘢黑警玩大咗

之後清場仲要無差別捉市民

根本收唔返

黑警快d出嚟答問題啦

跨部門記者會問完無答嘅問題
又可以問一次黑警啦

[懶人包]黑警記者會重點及拆招